從前有兩個棋手瞓碌架床

就變上下棋手

在69

7.5/10

1垓/1溝

唔好勉強

秒

係淥死誰手啊
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

從前有個棋手係越南睇唔起越南人
佢就係月下棋士

從前有兩個棋手用蘿友對住對方，就係棋股雙當

0/10